細個淨係識搵靚女 大左先發現以前太幼稚

原來身材都好緊要

why not both

靚啊唔洗扮吖
扮啊唔慌靚吖

大咗發現連普通女仔都搵唔到啊

其實隔離條仔都唔錯